呢個St.paul仔係咪黎派膠？

偷圖兼改Post